根本你有樣有身高，錢夠洗，份工過得去，已經溝死女

紀律部隊
唔奢求做到好高級
養得掂自己
冇車冇樓
但有六呎高
黑黑實實
sporty
做下gym
even屋邨仔
晚晚帶女返自己屋邨
見過坤哥真人
起碼5'10
又橫
歌都ok
live
根本范文雅都冧佢
以前唔明aka鍾意佢咩
見過佢真人
我收聲
龍心
東薈城撞過佢
5'11+
又橫
黑黑實實
外型已經唔差
仲要私樓仔
又有經歷
劉馬車
估唔到佢咁高
又有身型
好少人操到佢咁
根本d女睇身高/樣
多過你份工/有冇錢
餓唔死養得掂自己
exactly做咩唔緊要
d女自己都揾到
貼埋你都仲得
唔係點解
咁多網上騙案

係
利申 6呎私樓5萬一個月
無女

唔好灰心 仲有王祖藍

狗坤真人好樣衰

首先要夠錢使

戇尻 樓豬你條撚樣講厹坤都算啦 做明星搵到啲錢 其如兩件垃圾都不如仲好意思攞出黎講 真係唔block柒你都唔得

馬車撚有女咩

馬車明明排骨仔都叫有身型……

樓主係咪咁撚廢
搵幾條垃圾同警犬黎做標準